［真相-震驚七百萬人］14/7 新城市廣場內..

有人形跡可疑、形單隻影、兇神惡煞地追趕市民
與警隊人員「守護市民」形象完全不符
同時穿著警隊衣服，但身上並無佩帶委任證及展示其警員號碼

嚴重懷疑高度危險人物「冒警」人士

為保護香港市民
幾位英勇市民合力制止其惡行
希望能夠將其繩之於法

有見冒警情況乃非常危險
為了以免引人誤會及易於分辦，特此呼籲警方執行任務時必須 佩帶及出示委任證及警員編號
以免產生任何不必要誤會

P.s 此圖為中國內地出售警員背心

Push

推

亲，原来是這樣！

所以唔洗再搵監警會
因為佢地好可能係冒警暴徒

請廣傳！

Posh

Push..